「突發」美國已成condom！特朗普中伏！

咁撚少人?

係 畀區選麻醉咗

挽完了，侵侵準備撕毀法案 T_T

Gogogo 快啲黎

黎緊

推
香港人出名遲大到

係人多所以上唔到網定lihjg俾人攻擊緊

又遲到!!!!!!!!!!

快啲出，大合照

我專登感恩節前簽
你個集會咁少人
畀我想刁帝笑呀

快啦 就到

Push

push

通過咗就唔識人
好失望
中環好多人但唔係去集會

推

時間定8點會好D 好多人未去到

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

屌估唔到堂堂美帝都會有淪為condom嘅一日

推啊！

上次7點已逼爆

侵侵心諗屌

啲人食完飯先去

放工都要時間搭車

?????

好少人

人太少

人呢 簽左都可以唔用架

有一批人喺尖沙咀

有三個地方WO

求簽一定多人過還神
咪乜都spin去區選度
熱狗

清醒

湧緊來啦青

7點係早
撞正rush hour

要人

利申已到

仲搭緊車啊

觀塘大塞車呀

Coming

快啲黎呀

推呀

快啊！

今日成三個地方有活動然後又要揀7點大塞車開始，其實我都唔知點講好，先前先話活動要分散日子，今日就堆埋一齊，我唔識分身唔會去得哂3個

屌分3撻地方根本on9
講到口臭
利伸:tst

7:31pm

人呢？？

好似好有道理

大家坐一次黨鐵啦，地面自製車禍就收條路收皮

到左喇

唔明點解要同時咁撚多個集會

快啲同我出黎！！？！！！

食完飯過緊來

今日三個集會呀, 又condom 屌你老母

垃圾標題黨

講左好多次
唉

唔好食喇無人呀！！！？

唉

你估支那咩
簽完變歷史文件
不過現場人真係少過上次

仲要星期四
感恩節明目重要定人數重要

不嬲七點開始八點先齊人架啦

出黎啊

咪係

已到

有冇得叫其他集會都多謝下美國

Exactly

黎緊啦！香港人出名遲到！

相信佢哋會自動自覺

咁你出未呀

一手 好少人

火雞呢 人呢 旗呢

三個集會分左好多人

遮打冷清到，香港人好唔好意思？

唔好俾我睇死
連登班冷氣軍師一定唔會出

coming la

放工啦

推 黎緊

同時間有三個集會

去緊

過海學生未必會去啦

塞車呀

今晚好似有三個行動，無計

Gogogo

突發 義士已成condom! Poly生中伏！

我南區出嚟都到咗，你班社運遲到L幾時到呀

我覺得星期日先見到成果

遮打另一個嚟，依嗰喺愛丁堡

收到風侵仔嬲左了

收皮了

點解會有三個集會

咁少人

條龍唔識郁

你睇 啲人分撚散哂 唔知想點

好撚多人呀！！！！！ 邊個分化撚話冇人

愛丁堡喎今日

屌 咁少人

休息撚全部出黎

去左TST
今日開花分三邊拉散D人

你係咪現場啊師兄 少人到

愛丁堡要人

侵侵睇住直播喊緊

遮打come愛丁堡

有3個集合。

屌 唔係遮打花園咩！

比起g20真係少好多

Coming Sir

我知，三個集會都塞唔滿，收得皮啦，人地被捕手足同守護孩子班老人家走出黎分享，點知抬頭一眼望晒，我在場都覺得對佢地唔住呀

或者我們不應去想明年如何搶攻功能組別

區選贏咗，唔需要抗爭了

尖咀應該多人D?

仆街，去左樓下商場8點唱英文版榮光

下次真係要comm定，一個時段只搞一個

而家去愛丁堡啦，集中人流

出黎啦香港人

你已成condom

推。

出黎啦香港人

其實有一批係尖沙咀，有一批係遮打

開始上唔到網
嗌無人果d咩事

平日大把人8點先放工
7點咁少人都唔出奇
搭車去都要時間

3個集會

咁應該去邊邊？

士

熱狗

好撚多人喎
係唔夠上一次咁多，但都唔少啦
同埋宣傳都唔夠，勁多人唔知，又分散左

屌遮打都有咩

話我知！！我係中間

要人呀

好撚多人

遮打都叫有咩，少人過平時星期日賓賓係度坐

痴線啦 好多人喎 你不如拎張6點影嘅相話少人

出呀

係，我淨係知道今個星期日有美嶺遊行
唔知今日都有集會

好多人 大家快d去 成條隧道都係人

喺現場 真心少人

愛丁堡呀

唔該唔該

想問遮打現場多唔多人，如果人少我過返去
利申：愛丁堡

仲搞咁多野
放工返去睇tv算

三個地方有活動 end topic

話無人既係想叫人出定根本唔係現場

遲到好過無到呀，大家快啲

可以過遮打既幫幫手過黎，3分1個場都fill唔滿，唔該晒大家

721
811
831
101
1111

遮打人去愛丁堡啦

嚟緊啦！

分化撚 blocked

今晚三個地方有活動

三個地方都要人塞爆

但有人叫愛丁堡去遮打
姐係點

快啲出黎！

拉

下？仲有邊到

流水式集會，來來回回

今日有3個集會

尖咀

真係食屎 又去返九月嗰陣

幾個集會，未出嘅快出

點撚會有三個地點ga

我聽守護孩子有位姨姨講到喊晒，佢地親身出去保護手足，點解唔黎支持佢地？來吧來吧來吧

7點鐘先開始，香港人不嬲都係最少遲一個鐘.........

而家就啱時間係大多數香港人進場時間

我都唔明點解

trump trump感謝日

今晚擺明愛丁堡緊要d
全世界入黎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

香港人遲開jer,
依家我睇超多人

遲到姐屌你老母又吹風人少

咁你喺邊？

真是可以點改善個問題，今時今日都仲咁

出來啦各位

1-200人

當奴侵 or 唐納川普

特乜撚嘢朗普

拒絕支那style

香港人遲放工呀大佬

we're the majority

同上次比少左唔少就真
遮打仲少

你人呢？

感恩節禮物都唔識珍惜

聽緊Gphone

今晚嚟唔到對唔住呀手足

以為得一個，點會又多兩個？

2個集會人數一齊計得唔得

多謝美國議員
thank you senators

勇武手足

Gphone演講真係好過以前好多

鄧小強攻打中大
係加速簽訂法案主因

想多人就集中一個集會你老味

大專學界團隊X攬炒巴團隊

出緊去

香港人不嬲遲到

已成condom

快啲出

大家以後多啲關心下日程表啦
個個話預約送頭不了
連邊日有邊幾個活動都唔知

宜家黎？

唉,義士慘變CONDOM,訴求缺一不可
唔係要人權法

上熱門咁耐都係得十二頁
好懷念之前啲post 譬如係

「現場」遮打花園

簡簡單單幾隻字但一兩個鐘推百幾頁

現場上網慢到仆街

推 要多啲人啊

邊個搞手講過唔會一日多過一個行動

喺現場點會長睇連登覆冷氣軍師呀
同埋 上網好撚慢

push 多謝美國爸爸

分咁散做乜

求遮打現況

今日塞車塞到嘔又唔想搭地鐵

第一句好有道理

wfc 我地有區議員幫手

冷靜
重整軍心
重整軍令
一日一個集會啊

現場收得唔好

好可愛
好似巨嬰

現場好多人wor

分3個集會
Poly手足先已成condom

人呢!!出黎呀!!!

美國已成condom

唔好再標題黨

咁樣d人遲早唔會再入任何post

好撚多人
你收皮
拉

應該岩岩開始個既 現場多幾倍

星期日都要去

不自爆，已轉位

真係唔少人

轉場過黎

求在場傳媒影啲靚相送比侵侵

拉la

後面冇聲呀x100000

不了，我寧願支持呢班親身上陣幫手足既真香港人辛苦其他場既手足

依家黎得唔得 車程要1粒中

愛丁堡好多人企到上晒停車場

好凍 下次先🙏🏻

好撚多人 終於有訊號上黎覆

三個集會呀.....

呢張好靚

你呢啲標題黨真係好撚仆街

勁多人，唔好鳩up

我意思係我轉左場過黎
個邊人都多，希望支持下手足同守護孩子

話冇人嘅係敵對陣營，唔想有任何反映民心嘅畫面，想壓抑落黎

多人過g20好多
淨計企位都有double
仲未計有人走左 有人黎填位

出緊啊

好多人，仲多過新屋嶺警暴果次，應該愛丁堡集會黎講最多一次。

我北區都出黎啊

真係好多人

on9 不知幾多人

對唔住你贏

轉3g

元朗國

Baby kingdom 香討果班出曬，連登仔得把口會出

真
留意返名
全部都係同一班人

係啦
應該只係少過對上一次美國集會
多過哂其他

守護孩子同手足已成 condom

爆場，不過唔夠，以前係爆中環😥

挽你老母

去愛丁堡又守護手足condom
去守護又美國condom
你班on9做乜撚

唔夠人呀, 快d 過黎

原諒左popo

好撚多人
但少過上次

樓主收皮啦

屌

收工愛丁堡見

所羅門

大家唔好唔記得

今晚一連開三個位

上次call左咁耐，今日call左兩三日咋喎

不知幾撚多人，一睇就知係冷軍

尖沙咀都有手足

我淨係知依班on9個老母今晚唔洗用dom

其實一晚三個集會，同一時間我都唔知點分身。

唔係話佢地condom,但今日一定係去美帝集會

人呢？

現場完全上唔撚到網

有冇人會一晚踩三場

我去左 好撚多人 無去唔好嘈啦屌你老母

首歌真係幾好聽

標題超搞笑

收皮啦 香港人大遊行都例遲 半年啦清

試下轉3G

話說…如果唔覺意揀同一日無法，但真係盡量唔好揀同1日同時間，但唔同地點3個event

人就得1個唯有取捨見爸爸媽媽果邊極冷清…

又上左CNN 同BBC 頭條

鳩up
拉

三個集會呀大佬

咁撚多都話少 洗唔洗7百萬人出晒呀

2小時前既post

#2008

大會宣布十萬 唔好亂講

有d去左尖沙咀